要繼續推呢樣野先得！！！

個個就係文宣呀

因為好多人唔會睇tg同連登，令到佢地都唔知大家做乜。聽過有對中年夫婦就話[佢地都冇貼今日擺工，搞到遲左]
雖然唔知遲左咩啦，但都比個準備人地。咁樣少d埋怨聲

另外就係班曱甴開始打擊文宣組，日日等拉人。證明文宣係好撚重要同有攻擊力。
加上對家都文宣升級。

咩係屋企出唔到去個班人，你地大把野可以做

Lennon Wall can be anywhere because the will of freedom will be everywhere in anytime. That will not be killed

升級文宣

光復香港，時代革命

We chose to die on our feet rather than live on our knees

Push 文宣好重要

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下